返唔到，咪唔返

打個電話比老細

今日唔撚返呀，聽日先啦

有幾難？小小勇氣都冇成班垃圾

我whatsapp左阿姐話無巴士唔返，佢話ok

Whatsapp 左話唔返 理撚得佢

On9仲叫我自己諗計

我咁蠢諗唔到啊…
我拎大假算

大假又話9你即日攞唔批

咪話冇車要行路返囉
預我聽朝先到